水溶性髮泥一問

前幾日買左呢個

佢話水溶性易洗，上網睇過都話係

用完係就係幾乾爽同啞色夠蓬鬆唔笠

但發覺一啲都唔易洗，好難洗
同埋用完個頭好癢

有冇ching有其他推介
要易洗行先，其次係蓬鬆唔笠

我之前都用過呢隻，轉左用摩油就好好多

摩油係咩黎，有冇相睇睇
Search 淨係出呢d

唔爭氣笑左

摩洛哥油clay , 幾好用，但夏天落乜都溶

用mm算好好

改左formula 同太貴了

Thx頭髮得救了

江獸

改衰左？我未用完唔知新既點

用過幾年，脫頭髮脫得好勁，好難洗

有冇髮泥介紹, 想容易洗同冇咁傷頭髮

同問

hairchitect

去髮油post問

反而想搵易推少少又水溶性，隻eco擺半年已經好笠好難推

請問邊度有得買同埋大概幾錢??

一舊水度，應該好多間大鋪果d 都得買

Thx ching